當前政治情勢，我地手段得番d咩

勇武已經消耗大量力量
現架和理非係咪時間接一接力
焦點在交通交匯點丶轉車站
仲有行路出市區？

最終目的其實係令警察歸心，因為我地冇一支武裝力量保衛香港。

集資去台灣訓練

落區，區區開花。

利用好全部閒餘時間做文宣，做放映會，播放RTHK，播畜生黑警虐打市民片段。Connect再多界別同年齡層嘅人。

keep住著黑衫戴口罩出街，抗議白色恐怖。

呢啲應該係我哋嘅日常，係我哋身邊嘅生活。

唔係再靠吹大雞做咩做密去俾人拉。

真正嘅BeWater。

慢慢回血，唔好倉促，力求十一「慶回歸」。

要警察歸心？

因為我地無一支受訓練武裝力量。
其實仲需要機械人同火箭工業作為攬炒手段
「核電廠」

A S s a i n a

機場，和－理－飛

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

最終目的其實係令警察歸心
人唔笑

唔係要警察歸心，係要吸引美國派員嚟組織香港遊擊武裝力量

我想問我地邊到有武裝力量？

現階段美國完全冇跡象要組織

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！